九龍塘藍屍想開戰?

係咁挑釁

係

認真
黑衫唔似自己人
點會對住民眾 出黎
好似做戲咁
係記者面前做壞印象

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

火魔

一邊用老解扮好人，另一邊想引義士玩民鬥民

唔好理佢地

對方有popo有老解，手足先避一避

開戰

好明顯卧底出嚟挑機製造混亂

火魔ed

推

shit

班藍屍仲想追

鬼黎

根本唔係手足 真心

POPO

好鬼火魔

小心 唔好糾纏 走避

屌好鬼喎

對市民要用火魔？

火魔唔夠1分鐘
POPO即到

又捉鬼?
hku bu比人清哂
city想守下都有問題?

又引到防暴出黎

做場大龍鳳
叫埋TVB黎拍戲啦

你見班popo咁hea就知係鬼啦

乜撚都鬼
最撚鬼全上面話人鬼既三毛

本身係度

班藍屍
真係難為消防

P牌仔

要消防維持秩序

附近有個油站 好撚危險
差D一鍋收曬佢地皮

白痴藍絲，黑警濫權濫捕，而家你比人推出黎，你咁白痴真係去，on 撚柒鳩鳩

藍絲出名自私唯利是圖，出黎扮野攞道得高地，收撚皮啦

唔係好想咁講 但時間上又真係幾啱

kongu都係

知政府玩咩啦依家
拍戲咁拍
就算唔係鬼都知想做場龍鳳比人睇啦

全部死賤種 收皮啦

唔好鬼住先啦屌你地老母
諗下果個唔係鬼黎 佢會有幾撚灰啦
如果全世界都出去幫手支援
仲會唔會有人需要咁激動咁樣做?

一睇就知係鬼啦

擺明鬼黎
毅進狗邊有常識

自己搞搞到滿城風雨，而家推d老野出黎比人掉火魔，d老野又要出黎做show扮野攞威，收撚皮啦

頭先藍屍挑機

又屈鬼

屌佢老母成班港豬奴隸 好撚嬲

全部休班曱甴黎
燒死都唔可惜

想我地民鬥民 算啦你

廢老腦殘

黑衫任打

話鬼個啲真係好撚on9

前線好波
消防保護藍屍？我地比狗打你哋去咗邊？

嘥氣！咁多鬼佢地出街記得拎住十字架

有幾個黑杉上左警車
係唔係頭先出火魔果個?

你好勁喎 隔住個mon就知唔係手足

果堆三毛就係想屈激進勇武係鬼
最後達到左膠港豬化

其實依家打擊對象係popo, 班腦殘藍比佢地推出黎我地就要用火魔燒佢地？個下真係減左印象分，燒死哂d 黑警我唔在乎，但班藍腦殘極都係香港人

藍咩絲，一睇都知休班狗連狗家屬啦

冇保護 勸大家退算好hea

應該改變策略 搵哨兵跟佢 跟佢返屋企 過幾日先同佢玩 因為佢地知道自己呢刻有狗撐

鬼你老母 你係屋企討論

你都on9

個火魔係阻嚇，唔好比佢地行咁埋，外圍你玩玩下唔理你

想行咁埋就燒鳩你

又割，on9

但藍絲無當過我地係香港人喎

食屎啦
你見唔到藍線打人呀？

屌你兩隻p 未最撚鬼

撐警都叫香港人?
食屎啦
燒藍絲都唔割

仆街D藍屍咁樣搞一搞又引左兩pat(目測) 黑甲甴出黎Block 左條路, 仲叫記者落山........

又想攻入港大.??

呢班賤種撚係香港人
成堆經濟動物 有錢收叫佢認係美國人都得嫁啦

話手足係鬼既全部都係鬼

叫我哋退 佢哋就係後面清 唉

民記應唔應該澄清?

opss.....

"又想攻埋入城大...??"

鬼你老母 驚就唔好出街

班仆街藍屍又想引戰拉手足

CONDOM黎 唔係第一次挑釁

大家唔好中計

鬼你老母，手足唔想被清咪唔想，而家佢哋幾危險呀

咁消防都有叫藍屍退

藍絲根本唔會出嚟
佢地係會沉默到死

又鳩捉

但班腦殘佢會以為係想燒鳩佢地，班腦殘藍電視睇到都怕會覺得係，黃嘅就有分析能力啫，有冇諗過班腦殘藍會更藍會更怕黃

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

p牌吉賬唱雙簧最鬼

老解係唔係執行緊職務先？定係休班老解自發出黎做義工？

點都唔割!
鬼捉唔捉？

藍屍聽日清紅隧

做晒戲，咁，咪 on9 啦

唔係鬼你全家跳樓死呀?
你可以鳩屈人地係鬼
點證明你唔係鬼???

你講嘢咁難聽嘅？食完屎嚟？

其實, 消防都做唔到d咩, 除咗防止引戰拉人

劇本

用完火魔popo 未嚟已經跑得快過保特
阻嚇？

咪又得佢地
我地再整過
消磨佢哋啲體力同維穩費

合理推論姐
見到吾業坤上水 堅定左我諗法

push

網傳
注意:聽日三點 成班藍屍會去紅隧 佢地有機會會早集合. 請廣傳

我覺得係因為佢地仲未理解極權下嘅恐怖，未受惠下先損到佢地自身利益佢地咪覺得錯，我地一直想儘快爭取嘅野係要到爭取到佢地先會明

出嚟挑釁加放火魔，俾藉口佢地推進加做壞形象

而且真係冇好處，有冇city 同學知咩事？

Push

好有做戲feel 一用火魔 狗就出嚟 然後黑衫消失

我唔會割蓆
但就好明顯唔係自己人
有無方法可以宣揚下點分鬼？
你知啦，全世界都知警甴會角色扮演
有無方式，我哋有做定無做，可以令人覺得呢班就係卧底警甴？

警甴就係知我哋點都唔會割，順水推舟，點解我哋唔利用呢個方法？

但諗下如果果個係自己人既話，我仲撚灰呀，屌你老母，出黎玩呀而家，死mk

自己友嚟,佢純粹想嚇鳩藍絲,不過估唔到佢用埋火魔,

我唔會話係咪鬼，但班藍絲咁挑釁好難忍，真係好想一把火燒死佢地

我支持用火魔喎

一定重狗
極大機會係陷阱唻

網傳
注意:聽日下午三點 成班藍屍會去紅隧清理 佢地有機會會早集合. 請廣傳

你地挑人機又唔講

你個「好明顯」其實唔係真係咁明顯

點樣分鬼？
我答你：冇任何方法

你如果真係有落過場
更應該知便衣喬裝大把
大部分情況都係扮睇唔到
最多防佢

唔好理佢哋，星期六日休息下好過

我信唔係鬼 啲藍絲係咁挑釁 唔係個個忍到

同意，先唔批評係咪鬼，見到藍絲好難忍

如果真係手足睇到都幾撚灰 為左阻住藍絲整走路障搞到比人追打 重要比手足話係鬼

火魔，收錢都五敢用命去搏

等佢地慢慢執，執完再砌過

yes,咪比班仆街得寸進尺，佢地識破窗我地更加要破窗，唔係遲早比人踩到上心口

手足識做啦, 聽日一齊加入佢地一齊幫手

駐軍法
第三章 香港駐軍與香港特別行政區政府的關系
第九條 香港駐軍不干預香港特別行政區的地方事務。

基本法 第十四條
中央人民政府負責管理香港特別行政區的防務。
香港特別行政區政府負責維持香港特別行政區的社會治安。
中央人民政府派駐香港特別行政區負責防務的軍隊不干預香港特別行政區的地方事務。香港特別行政區政府在必要時，可向中央人民政府請求駐軍協助維持社會治安和救助災害。
駐軍人員除須遵守全國性的法律外，還須遵守香港特別行政區的法律。
駐軍費用由中央人民政府負擔。

沒有自發，只有違法
不要習慣解放軍，不要溫水煮青蛙
解放軍違反駐軍法及基本法

其實係，比人搞鳩自己要塞所以還拖，都要比人屈係鬼

挑機 可以冷處理
後生仔要練下EQ

個人認為應該要支持解放軍，要真正攬炒就要逼癲班狗搞政變，要完全孤立班狗，而且令到班狗變成政府既condom。 支持公安或解放軍取代警狗先係攬炒中既攬炒。

你啱
但我哋都唔可以「被動」

藍絲同狗係一撚樣都係敵人，唔需要憐憫，一樣要往不生路

講到口臭都話唔好捉鬼，呢一刻都提係咪鬼唔係真心膠真係別有用心

要鬥藍絲，民鬥民，只可以出和理非對抗

快啲call 人聽日出嚟！

事實係手足已棄守 so sad

講明聽日3pm約戰 點handle
有無陷阱師

藍絲拆路障 黃絲互路障！
唔好比機會佢地製造 我哋係壞人 藍絲係好人嘅畫面

有乜問題，
你唔惡班藍絲唔會驚

次次劇本都係咁 搵班CONDOM出黎搞事

借機清場 手足唔好中計

咪由9佢地拆

痴線，究竟要死幾多手足先醒
咪再被動升級
如果有槍，我攞左出嚟掃射班藍絲啦
點解班仆街咁又膽，我地有gear有魔法仲挑釁我哋，
就係恰我地有良心

Who fucking cares?

無人捉鬼 係手足受唔起挑釁姐

燒到佢哋變屍

咪撚分化啦

瞓左幾耐呀？

怕燒撚死你班藍絲廢老呀???